原來買多千幾兩千億野已經成個國家可以冇原則

仲話咩民主又咩人權法案，原來全部都係condom

超級大國？食屎啦！

香港人命仲賤過杯豆漿

已封鎖會員 - 完藥燒神燈
已封鎖會員 - 完藥燒神燈
已封鎖會員 - 完藥燒神燈

似係趁凌晨帶風向
block左先

是但啦，你班友唔接受現實就算，輸到3:0以為會3:3，邊有咁多奇蹟，你班友你估你有謝4隊長？你得黃之峰炸！

.

hkppl:

trump:

ok

濟財係咪新出嘅煙？未食已經煙燒雲散

唔好比我睇死過兩日買多幾粒咸豆，習近平又係佢best friend

屎屎台兒登狗最鍾意圍爐 成班傻柒喺到發夢幻想自己想要嘅野係事實 可惜現實唔係咁

樓主似係啲白卡佬
成日開post都冇人理....

白卡起碼有藥食

樓豬你講到咁撚mean

因為我之前真係信

而家唔只白卡

仲攞埋4級腦殘津貼

唔好理人啦！大家出嚟啦！自己都日哭夜哭'點可能要人幫'無人幫係應該'有咪意外啰，出來有無用我唔知，我哋就算比你當魚劏，我死之前都要發吓條尾整濕你班狗官啦，狗共快D立法啦'香港人好水唔代表好食，對於D人哋都未話拉佢就移定民既人失望，大家多D睇呀袁弓夷正面小小再睇吓大家一直尊重既得把口講既kol，如有手足看到這留言記住不要期望区議員，KOL會幫你，想有基金幫吓你食飯生活，可以呀！要你比人拉咗先，如果你比人通缉又未拉倒，又回不到家又無飯食，你去自首啦，入咗荔枝角就會幫你入足四大16包煙日用同埋一個月9000蚊既私家飯，成個老荔2000多人dm5dm6兩個day rome沒有100人以上食私飯既 ,各位善良既港人請不要損錢，因為如果入足咁多野個個月一兩皮，即係快去自首就有人個個月花20000用在你身上，好似我同朋友呢幾日想求各大基金掌管人厄一些飯食啫，個答案竟然係「先生好對唔住呀我哋可以幫你地被抓補人什的」嘩！！！有道理！基金應該比埋差人先啱，佢哋日日打爆我哋個頭你佑佢唔駛用力咩，，，各手足請有此經歷既一定要廣傳，不要損比這些机構，直接借比D人啦，借錢比人不用拉的。發國難台既基金，收咗損款又扮黃店果D'大家得閒留意吓我應為呢D人以後唔應該行倒路，我而家想未來4天有飯食，有哋方住，、有無人會幫

中國無原則唔係今日事喇

人地地方話知你死啦
唔好搞到香港鬼佬就得，係得香港班on鳩仔咁天真

仲日日捧隻當撈侵，呢條友就係柒到夠鐘佢就輸曬枱面個5億佢都唔敢博既人

邊套戲嚟

行運一條龍

戇撚鳩, 人地欠鳩左你啊 ?

拉

咁其實嗰班民主國家一直都係咁嘅
淨係睇下嗰班專屬生物 喺美國本土就大大聲對住中國就唔敢出聲就知啦

事實

票投 民主黨 公民黨 專業議政
佢地就系會用 尊貴議員身分
去外國幫中共做大外宣：

「一國兩制 行之有效
「司法公正 有險可守」
「二十三條 自行立法」

事實
點解人地要幫你香港
香港人特別高級？

等睇過多幾日又話唔買

睇得出你一世都系失敗者
賤過五毛狗

樓主會被屈毛慘死

當撈浸從來都唔係左膠又點會為民主理念而唔做生意

叫不醒裝睡的人

你以為羅興亞人、庫爾德人、盧旺達人為何會有大量悲劇？
更別提加泰隆尼亞人、車臣人、維吾爾人及圖博人這些國際悲劇了
為何你覺得香港人的命在外國人眼中比較高貴？
你現在能明白，以色列人為何即使被七國圍剿，也要堅持建國嗎？

究竟要得閒到咩地步先可以日日開同一類post

block多條賤種狗

lai

自己香港自己救

Blocked

咁無聊都上到熱門

每日凌晨到朝早哩段時間睇post 都覺得自己睇緊港人講地屌你啲回覆清閪一色

零晨風向post

應該係話點解會諗住靠人地幫你
一係就自救
一係就攬炒
人地無責任要救你 除非你真係提供到極大利益比人

美國講利益
例如庫爾德人被用完即棄
你估佢真係會幫你立國？
手足快清醒 請擦亮眼

講緊咩

我又block

有人講話美國會維護普世自由價值，我真係o 嘴

利申: 支那食屎，但美國信唔過，我地要忍辱負重抗爭

我以為有咩新聞講美國同中國達成協議，睇到呢度都仲未有汁

頭40個po既人都可以block左佢， 但係block完第一條友就得返1,2 個人

Blocked
On 9 ...條案都未立
點制裁？

美國不嬲信唔過
被他擊殺或處死的
拉登 侯賽恩
以前曾經被美國利用
結果都是慘淡收場

第一日先知？

屌 咁都上熱門 on9

反而唔明點解仲有人信美國

又係仆街支那

維吾爾法案，前日已經暫停實施啦。都係 D 黃豆緊要 D 。

Asked why he hadn't yet enacted Treasury sanctions against Chinese Communist Party officials or entities tied to the camps where the Chinese government detains Uighurs and other Muslim minorities, Trump replied, "Well, we were in the middle of a major trade deal."

我地有單大刁。

會員完藥燒神燈
有開過post話香港人係暴徒
笑BNO等等
Block得

我幫你買一億野，你都冇原則啦。

已封鎖會員 - 完藥燒神燈

謝謝

笑能死